最高利率產品

小弟唔識+唔想自己投資
請問邊隻產品有最高既保證回報率?
每個月可供1萬 最好可以即時離場

tg marcopt

過大海，推三口

可以快離場又有保證回報，應該最好得定期存款

債
不過要一炮過

如果可以供20年呢

唔想自己投資+要有保證回報

只能月供

利物浦

要high yield去買垃圾債啦，做唔到你生意。

其實可以月供領展！

鄰國既餘額寶，可隨時離場

離場轉唔轉得番做港紙先

好簡單。頭一個月拎一萬過澳門推庄。贏左既下個月又再由一萬開始推。輸既，儲兩個月錢推兩萬。贏左既就同上，下個月再由一萬推過。輸既蓄三個月錢推三萬。

如此類推冇死

每次賭既籌碼都有上限，你估賭場傻架？

有陣假膠味

要幾高呀？
賭場要幾高有幾高